當年陳浩南去中學做代課老師係教邊科?

文學？
有條友喺到吟詩

中文？
牧師個女第一堂上堂係叫班學生做中文作文

你有冇聽過洪興？

生物，教解剖人體

巴閉囉 英雄主義 疊馬

社會

體育?

o靚仔你啤咩呀 出黎隻抽呀

仲唔係教博擊?

.......

中史
佢話“乜唔係天地會哥個陳近南咩“?
跟住肥屍答佢“陳近南歷史人物黎喎“
之後佢話“你有讀書喎仔“